真係有人睇長輩圖

[img]圖片網址[/img]

要用盡一切辦法將社會上所有冇法被開化既人都加入我地